係咪可以專打春袋﹖

本人後生時係和理非，
宜家發夢時，好多人一齊攻擊惡犬，順手會幫手！
呢個星期六日要返工，所以我出唔到泥！
想問如果有機會打狗，
可唔可以專打春袋﹖
因為專打春袋好有威脅力！
等狗同黑負擔好大心理壓力！
雖然係人有話要和理非，美國人先支持，
但我未見到正常嘅西方媒體有介紹過話香港示威者暴力！
我地一定要堅持時而和理非，有機會N對一，一定要為被殺害、毒打同強姦嘅巴絲雪恨！

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

錫